想問一下有冇人買過呢隻手機殼

之前跌爆完換左新機就想買一隻類似既

有冇ching用過 or推介一下類似既機殼

呢隻case 重 玻璃疏油疏水做得差 加上一跌即散 有咩好

外國牌子
otterbox
tech21

垃圾黎

咁撚廢?

thx,搵下先

就係咁撚廢
UAG
犀牛盾
太樂芬
呢個咪仲好